其實共和黨並冇想像中輸得慘

贏參議院、眾議院又唔會被壓倒（指民主黨贏2/3議席），眾議院本身又唔係影響外交，對抗中國係共識

不過麻煩在於處理非法人口、移民及經濟政策，但目前侵仔既政府管治穩健，功課又做到，唔覺得呢次失利會令佢無法連任，除非黎緊兩年爆發大事令自己失據

左膠媒體、CCTVB吹撚到咁大，講咩Blue Wave、中國成最大贏家，邊到wave呀睇過？ 各位唔駛驚，對中國既壓制陸續有來，五毛唔駛打曬飛機喇

有咩事行政命令搞掂啦

blue wave黎左啦，你唔覺有幾滴冷氣機滴水咩

某國內心不安 自我安慰等自己定d係好自然

對Trump 來說結果幾好
保得住參議院，唔會被彈核就已經搞掂

美國總統權力好大，好多政策可以用行政指令
所以即使民主黨贏House都係意料中的麻煩
唔算係咩

反而民主黨贏 <30, 一些如加州更加比共和黨入到，2020 能否夠trump 選都係未知數。

就黎2020
睇死左膠實内鬥
Blue wave vs 進步左翼（極左)

總之點都贏啦

國內政策多爭議受制肘，國外政策統一咗戰線加彈性較大，俾我係侵，為咗爭取政績，對中國一定唔會放水。

放曬難民入去屌撚到班左膠閪爛就岩

而家係班移民有曬圈子收容佢地，仲想號召其影響往後選舉

克林頓第一次中期,民主黨輸左54席
連任
奧巴馬第一次中期,民主黨輸左63席
連任

係啊係啊，滴到重新取得控制權啦，變跛腳鴨啦

True